是日晚餐。。。。 再約連登肥巴打

IP都唔洗check, TST?

下次約我

約埋我

一齊去食劣食

唔約我

我又想去

劣食達人